有冇人身體同時有多過一種毛病困擾緊？

我個焦慮症同睡眠窒息都唔易搞，的起咗心肝預約去睇耳鼻喉科，近排牙周病又黎發作，點解人衰起上黎可以咁多嘢一齊黎

你地有冇多過一種唔妥？係講緊明顯冇關係嗰啲組合喎